荷蘭悼馬航MH17墜毀三周年

【Now新聞台】馬航MH17客機遭導彈擊落墜毀三周年，荷蘭舉行悼念儀式。

儀式在荷蘭史基普機場附近一個紀念公園舉行，公園入面種了代表罹難人數的298棵樹，形成了一條絲帶的外型。2000多名罹難乘客家屬、荷蘭首相呂特和王室成員出席，為紀念碑揭幕，又讀出罹難者的姓名。

三年前，馬航MH17的波音777客機在烏克蘭上空遭地對空導彈擊落墜毀，機上所有人全部死亡。罹難者來自17個國家，但有近200名荷蘭人。

國際調查結果認為導彈是在親俄武裝分子控制的地區發射，導彈裝備則來自俄羅斯。俄羅斯否認涉及事件，認為結論存在政治偏見。

荷蘭

聲都唔夠膽出喳

家屬呢世都討不回公道